塞車感覺猶如便秘

出都出唔到